tsla 又要坐火箭

之 地心探險記

今晚破1600

琴晚入唔到

上到1600先講啦
又燈

琴晚收市前入左

冇啦300見

咪撚燈啦你，靜靜雞贏唔好

手持tsla有西屌既日于已經到了